{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009269",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "솔솥 동탄호수공원점"
    },
    "text": "ソル釜は大韓民国を代表するプレミアム釜飯専門店で、華城市東灘循環大路3ギル28-181階101号に位置しております。 松釜東灘湖公園店は、新鮮な材料と温かい釜飯を通じて特別な記憶をお届けします。おすすめメニューには様々な釜飯が用意されています。 ステーキ釜飯は肉と黄身を一緒に混ぜて食べる香ばしくて淡泊な和牛釜飯です。 鯛の貝柱釜飯は柔らかい鯛の身と貝柱が調和したプレミアム釜飯で、どこでも味わえない味を感じることができます。 鰻釜飯は毎日新鮮に管理され、臭みなくプリプリのうなぎの食感が楽しめるプレミアム釜飯です。\n\n価格はステーキと牛釜飯、鯛の貝柱釜飯、アワビ釜飯は16,000ウォン、鰻釜飯は25,000ウォンに設定されています。 その他にもハイガイ釜飯、鮭釜飯、手作りエビフライ、サーモンの刺身、油淋鶏など様々な釜飯とサイドメニューも提供されています。\n\n当松釜は常に高品質の材料を使用して深い味わいを出しています。 松釜は常に青い松のように一様においしい食事をもてなすために努力しており、東灘湖公園から徒歩5分以内に位置しています。 訪問すると、松釜の魅力が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソル釜はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソル釜は華城市東灘循環大路3ギル28-181階101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松釜東灘湖公園店はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "松釜東灘湖公園店は新鮮な材料と温かい釜飯を提供するプレミアム釜飯専門店です。"
        },
        {
            "question": "おすすめの釜飯メニューはありますか？",
            "answer": "ステーキ釜飯、鯛の貝柱釜飯、鰻釜飯などがおすすめの釜飯メニューです。"
        },
        {
            "question": "ステーキ釜飯にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ステーキ釜飯は肉と黄身を一緒に混ぜて食べる香ばしくて淡泊な和牛釜飯です。"
        },
        {
            "question": "鯛の貝柱釜飯の特徴は何ですか？",
            "answer": "鯛の貝柱釜飯は柔らかい鯛の身と貝柱が調和したプレミアム釜飯で、どこでも味わえない味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "鰻釜飯の特徴を教えてください。",
            "answer": "鰻釜飯は毎日新鮮に管理され、臭みなくプリプリのうなぎの食感が楽しめるプレミアム釜飯です。"
        },
        {
            "question": "松釜の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ステーキと牛釜飯、鯛の貝柱釜飯、アワビ釜飯は16,000ウォン、鰻釜飯は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "その他にもハイガイ釜飯、鮭釜飯、手作りエビフライ、サーモンの刺身、油淋鶏など様々な釜飯とサイドメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "松釜はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "松釜は常に高品質の材料を使用して深い味わいを出すことに力を入れています。"
        },
        {
            "question": "松釜はどこに位置していますか？",
            "answer": "松釜は東灘湖公園から徒歩5分以内の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松釜で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "松釜を訪れると、松釜の魅力が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 459
    }
}